升級有多個形式，可以好似侵咁玩

上次叫你四點你唔回應，下次要求提高，
要求全體問責官員，行政會議全部下台
目的就係要佢地鬼打鬼。

其實做左

最初只有三撤

而家200萬人上街

咪出5大要求

玩呢招一定要有野揸手

香港人示威遊行唔會無用
全世界睇住之餘，
佢再唔謙卑之後付出代價更加高。